---
layout: post
title: "She in my mine"
subtitle: "She Always in my mine, but why i thinking her along time."
date:       2015-10-16 12:00:00
author:     "Arcestia"
header-img: "img/post-bg-about-her.jpg"
tags:
- curhat
- alay
---
*Sorry in this writing i will write in Indonesian.*

## Siapakah Dia?

Seseorang yang selalu muncul dalam pikiranku siang dan malam. <br>
Ia Selalu menggangguku Dengan Wajahnya yang Imut, dan tak tahu kenapa aku selalu senang melihatnya. <br>
Dia memang nyata dan saat aku melihat dia dari kejauhan hatiku selalu berdetak dengan cepat.

### Apakah ini namanya Cinta?

Aku tak tahu pasti tentang apa yang aku rasakan ini. <br>
tapi dia betul-betul sangat membuatku berdebar. `cieelah baru gitu aja lebay lu` <br>
yang jelas aku tertarik padanya..... hehehehe `aww aku ngaku sekarang`

### Apakah dia punya perasaan yang sama?

Aku berpikir dia juga dapat memiliki perasaan yang sama. `pengennya ya`
